自己搞掂晒! 好爽

買左支可視挖耳勺 好正

練左好耐， 左耳還是很難用

邊到買？

淘寶買 $100左右

Link呢？

支野外觀係點？

search 可視挖耳勺， 好多款

這樣

唔驚耳仔入邊爆？

都係手機攞電， 應該唔係好勁

同埋支埋得cam同LED燈， 應該冇大電容係入面